sofi 入錢要等幾耐

等咗兩日都未入到

一世都入唔到

通常一日就得

申利：呢幾個月冇入過錢 只拎過錢出黎

點樣攞返出黎？
我係新手啱啱apply開戶
因為錢唔多佢又要入1皮先，所以想開到戶再攞返啲出黎先

有個withdrawal 拎錢我記得要1-2日？

一個月